沈旭暉：中國社會信用評級系統將以抗疫為由登陸香港

【突發時空・沈旭暉 028🇭🇰】安心出行：中國社會信用評級植入香港的契機？

呢個所謂國際問題專家咁遲先講？專登？
連登仔成日屌果個白兵年頭已經講緊呢點

條撚屌有冇帶兵反抗

陳雲一早講左

多謝恐懼撚

沈旭暉陳雲化！我的貼文起了作用

進攻35+?

我最期待的畫面出現了

進唔進攻都係咁架啦

香港人咪依舊返工供樓

讀完大學即走
唔理係工作簽證定升學都好
走到就走

進攻35+係要撕破假面
係舊年之前香港一直被認為係半民主體制
因為香港仍然有選舉 理論上存在政黨輪替可能
雖然香港人心照 共產黨唔會比反對派執政
但關鍵係中共冇實際做過 理論只係理論

只有泛民真係去進攻35+ 逼中共實現預期
先至可以比全世界見到中共同民主唔相容

拿 今次沈旭輝講
今次啲人終於會信

劉世良 燒生 世澤 一早講緊

沈旭暉講野越嚟越大膽
應該準備好唔再返香港

關咩事，連登仔岩聽咪信，
正如蕭生講中又唔提，剩係提佢燈左啲咩

好多黃絲會支持

琴晚先見完蕭生

中共就係知35+真係會影響到佢喺香港搞屎棍，今年吹到咁恆兼個勢咁凌厲，佢無辦法唔即刻撕破自己個面具

民主黨 卑鄙在於：

民主黨 攻擊 政敵 / 抗爭 既時候會「抽出一個人既一句話」「一次抗爭行動」黎圍插

當佢地 維護 黨友 / 共諜 既時候會「將當事人融入 大格局 / 大計劃」去掩飾

事實係
飯民玩左差唔多三十年都唔入肉
一搞35+就黎即做野
事實35+呢樣野係死穴
飯民咁多年都特登唔去搞功能組別係有心定無意?

有D人唔明 係度笑沈生35+
顯示到自己有幾咁愚昧

我諗佢而家未必夠膽返香港

黃世澤講得比沈旭暉仲早

安心上路, 地獄圍爐

721前邊有能力搞到35+

講到無人驚肺炎政府就唔會做咁

咁佢父母紅底點計？

你估佢係林作成日痴住父母咩

其實佢既35+成功左

黃世澤預左冇得返香港

明顯係
中聯辦嚇到賴屎

應該會用安心出行.去阻人出境.
等有BNO想走都走唔到.

黃世澤係毒L黎
完全唔聽人講野
一有唔同聲音就block人，話人熱狗

黃世澤仲報好多fake news, 佢講D野唔洗聽
失去左理性

可以想做燈神呢

之前區議會都知啦，夾住之前一次選舉氣勢，外國都成日發生，支共唔會唔知

黃絲眼中只有防疫了而家 咩不自由 毋寧死喎

祝君安好

熱狗同陳雲仲多fake news
去人地仲壇搗亂俾人block係正常

黃絲手足：祝君安好

係腹地啊

黃世澤d煙屎牙.....

大灣沈

啤梨d咸豬手